【基金啟示】炒美股嘅朋友 兩張不能不看的名單！

對沖基金第二季掃得最狼名單

對沖基金第二季沽得最狠名單

對沖基金陸續公佈投資報告，基金第二季愛股名單亦已出爐！據彭博引述監管文件報道，第二季獲對沖基金湧有最多資金的股份為Altaba。Yahoo早前出售核心電訊資產予Verizon，餘下公司已正式改名為Altaba，Altaba亦為控制著Yahoo所持的阿里巴巴股份。至於阿里巴巴，則位列榜單第四。

投資市場「愛恨分明」，第二季被基金沖得最甘股份為Facebook，被減持規模達到26億美元。出售Facebook最多的是Viking Global Investors。

BABA

baba

點解會睇淡autodesk PayPal

但現在已經就來第三個quarter

Pypl 我相信係個競爭太大，有一個SQ已經好大壓力

D E Shaw